突發：韓國明星出現在馬鞍山！

新港城開始多人

彩瑛？

老女人？

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

雖然我唔係想潑冷水，但點解唔係去警署 而係去商場
覺得唔係好合理 人地又冇得做生意

肯德基叔叔變左韓國炸雞大叔

已經四個月重有人圍狗屋咁撚ON9

邊B住馬鞍山?

REPORT左邊狗標題黨

劉炸雞？

以為金義聖又黎左

弱智？

其實個韓星是咪邊B你自己？

大家和理非啊

有冇人同我相認

中

見到Sam gor

No

另類連儂牆 家家戶戶都知道

下 on99

下 和理非主埸

炸雞放題

咪就係

點解你冇左p牌

coming

俾你估中咗

夠日數咪無 咁簡單

係真唔係呀

😚假

我都夠日數啦好唔公平

我宣揚愛與和平

扯 痛先有心跳加速

下 省d la

咁大鑊？

梗係啦你喎

立埸Sam gor好靚仔 我戀愛了

maybe next time

好似要有個post超過100個like先得
詳情唔清楚 去返登入睇守則須知啦

個雪糕好似幾正

宜家出嚟打7你

發現狗仔一仔 又想引人去第二到 方便圍捕

商場都敢入 出撚左去 仲有淨既?

要六月前註冊先得 可惜我呢個AC 6月3號註冊

（轉）
我冇連登account,可以代通知勇武唔好入馬鞍山嗎？入去兩條路已經有road block查車，全部防暴警察🙏

你都on9 一晚生意有幾多

已經四個月仲有人係商場唱歌叫口號咁撚ON9
已經四個月仲有人_ _ _ _ _咁撚ON9

做乜都唔撚滿意架啦你呢d人
你去做d有用既野囉

係係係 唔啱聽就係狗
用你講法 聚晒響同一個地方仲易圍捕
夠唔夠薑用腦諗完再reply?

阿sir又想水人去狗屋?

睇埋下面啲討論啦 懶撚醒

屌我啦唔好打我

狗屋外面3部狗車，雅典居對面有4部

camp定等圍捕?

講到去圍狗屋就會有生意
d街坊客去晒圍狗屋 咪一樣咁小人買野

送中機？

笑撚左 要圍捕直接響商場等咪得
你講完自己會唔會笑？

狗屋隔一條街，商場隔幾遠呢?入商場坐都拉?黑人問號

嘩我見到樓梯到有個人生得勁似邊伯腎，仲唔俾我認到你。

叫人圍狗屋 再叫人用腦係咩玩法
good night la sir
大家小心啲呢條友

影完已經即轉位 我驚娛樂台傻鳩捉我多啲

馬鞍山狗屋出面兵分三路包抄必死

呢個時期仲叫人圍狗屋一係鬼 一係你好撚蠢
點解一定要狗屋聲援? 又唔會因為你圍狗屋而放左佢地

一黎你證明唔到 其他地方有集會 會搞到商場少左生意
但相反 響商場搞集會就100%會冇生意
因為商場shut down

二黎街坊客去晒狗屋 呢句非常同溫層效應
我知沙田係香港首都 好黃 但呢句真係太樂觀...

講到底 我都係想建議少做士氣event 多做實事幫人

Good evening sir

行街搭地鐵都拉啦
保安守護私人地方都拉呀

娛樂台毒撚post上熱門
揚名立萬啦呢獲

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

真？

送中國？

咁你圍商場就會放左佢地？
屌 早知我日日圍商場啦！
叫緊你地做實事幫襯商場 唔好阻人生意呀傻閪
圍爐集會完全係自娛
幫到5個保安乜野？
其他商場保安見到咁多人聲援所以會好感動下次一齊擋狗？
仲要懶醒 大佬呀

邊有人圍商場呀? 而家仲有人會覺得圍乜圍物會拎到d狗放人? 你有呢個前設已經好撚on9
呢個擺明係圍爐 係新港城擺明只係表態同抗議
你講到圍狗屋唔係自娛仲要高風險 定係你親自落場帶隊燒狗屋呀?
個個都講緊勇武要hit&run 你就叫返人去圍狗屋
叫人做實事幫襯商場 唔好阻人做生意 真係你呢d on9仔先講得出又唔怕比人笑on9

屌你駁唔撚到 仲要拿返渣沙
Good night sir會威啲？

你地個個講到圍狗屋超危險 世紀大陰謀咁
點知上面有人講完 先知原來狗屋係商場隔離
一街之隔 實係要廢盡喉舌叫你地行過隔離街啦

而家好喇 新港城收撚左皮 你地可以全力開士氣大會

停止火魔法 + 圍狗屋

從來無人話圍商場就會放人
商場集會起碼減少自身危險又可以聲援支持

啊sir 讀多d書先啦 咪出黎柒柒柒

偽泡菜就大把
你望下d頭...

係商場集會咪姐係圍商場囉 係咪每隻字要translate呀
我明明叫人咪撚圍 你又老屈吹雞我圍乜圍物
你都認係圍爐就最好表態完然後呢？
士氣+100？
你地開心完 要商場商戶受？老逢落閘比你地yo?

原來和理shop係on9 idea
咁連帶爆買日睇黎對你都係on9諗法
用你依啲諗法 冇商人會肯支持和理非
你老逢要人蝕 又唔肯回饋人自私到不得了

一大畢業 有心 你就返去讀多啲書
減完自身危險 咁商場商戶呢？
由保安被捕 到今晚落閘 商場硬食所有成本
Outcome係你地互相鼓勵士氣 而5位保安坐緊聽唔到

我focus緊新港城呢一件事 d狗拉完5個保安
你話即日去幫襯新港城好唔好笑呀
我就冇反對爆買日 支持良心店舖 好心你唔好將咁多elaboration塞入我口代我講
遊行阻人做生意同埋都係表態咋喎 唔好做
咁軍師有咩對策呀 表態唔做得 阻人做生意又唔得 咁計阻路又唔得

遊行都係阻人做生意同表態*

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

即日幫襯有咩好笑 你解釋吓 要支持一定要約時間？
你自己講做實事幫襯商場係on9 而家又話我屈你
一拉埋到爆買日就即刻發覺奶野 想割和青 玩字眼

明明爆買日既原意就係做實事幫襯良心商戶
新港城擋狗已經可以視作良心商戶啦
叫你地幫襯rather than集會 你又屌
屌完又唔認

你拉埋遊行又係格硬黎 你遊行本身係表達政治訴求
你遊行完係有達到目的 商戶係side effect
但商場集會目的係想聲援新港城同保安 想幫佢地
而家人地要提早收檔 你覺得人地鐘意呢個做法？幫到人？
表態大撚晒？表態一定要集會？

一早講左 實事係消費 自己無視完話人軍師
On top可以寫表揚信 捐錢比家屬 旁聽 做好文宣
唔好專登係商場搞大型集會 搞到人地開唔到鋪
要整商場就整大型連儂

Fuck you

新港城

Good night sir

屌 p牌仔就過主啦

冇俾人屌過係標題黨

Sir 呢個係我第三個AC

兄弟爬山 各有各做

Dude 呢個係我第十個AC

Ok sir
Good night sir

55 繼續你既幻想警察遊戲

Tommy唔係住馬鞍山架咩？

唔落黎支持既？

香港人 反抗 香港人 反抗！！！

好啦，嗌完啦，大家番屋企訓教啦

狗隻 我想問點解要停止火魔法既？

喂 屌你老母 你全家都淪落到要做狗
當時開post時間係第一次大型縱火take place
個陣成個熱門都係叫緊唔好玩火
唔好出黎柒啦

宜家行街犯法咩，憑咩拉啊，但圍警處實拉，同埋ar Sir 你一定扮示威者又掉汽油彈啦

所以宜家咪聲援緊lor，你去圍狗屋又唔係幫到件事，畀人拉都拉得無價值啦，ar Sir

你發緊夢？出面幾單響商場 地鐵比人搭返去
你仲唔update過我老母
見到你地成班見到狗屋 就發晒茅 唔用腦諗吓
好似大陸啲乜撚野小粉紅咁
就覺得連登啲正常人真係去晒telegram

啱啱先留意到 原來又係啲p牌傻閪
掛住狗牌仲好意思懷疑人
仲講緊圍狗屋 你不如碌吓咁多頁對話先返黎

你係咪覺得圍商場令佢收入少咗，佢地反而唔會幫班保安，但我同你講，今次只係一晚，但如果佢仲唔理，我地會日日黎行街，咁俾壓力佢咪有用lor，唔係點解有店鋪要藍扮黃啊

又係度鬥number，鬥牌，你抗爭同d高官鬥咩啊，車牌number定電話number啊？

新港城保安被捕，最佳處理方法

你既諗法應該同呢個樓主一樣
可以睇埋成個post討論
不過我都係覺得對新港城要友善啲 人地真係幫左我地

你夠一黎就撻我呀sir

係保安幫我地，而唔係管理商場嘅人wor，佢地出咗memo話事件係司法階段，唔會理，但一句支持保安嘅說話都無

Sorry,但圍狗屋真心on9，有好close嘅friend最近畀人拉咗，激動咗

認住呢隻狗呀
狗屋啲狗而家衝晒出嚟捉人喇
就係呢隻狗叫人去圍狗屋㗎

但係5個保安一齊阻狗
保安公司啲廢老藍絲心態 我唔信佢地係五個自發
我信係上面落order 可能係有見新城市前鑑
當然我冇證據

至於memo 講多錯多 直接表態一定有一邊踩佢場
都要再睇管理公司之後做法先見真章

會員 #51411 叫人去圍狗屋
而家啲狗真係由狗屋衝晒出嚟捉人
大家認住呢條友

講完都有啲後悔
其實我係帶出意思係商場集會不如做其他行動
見商場fb話7點收檔打左個突 覺得好似逼害左商場
我都認講圍狗屋係好on9但比人叫sir真係著晒火

係 快撚啲認住我傻閪 唔睇下面討論 懶撚醒
啲狗晚晚都踩場架啦
講到全世界以為今晚唔會出狗 比我線親咁
今個月有邊次和理非最後冇狗踩場？

屌 等我仲係到搵

去警署做乜尻呀啊sir

我dllmch

呀sir前呀sir後 又唔撚用腦 又唔睇吓成個post討論後續
乜柒都唔知就衝出黎獻醜
仲蠢撚過啲毅進仔
唔好以為一句呀sir撻埋黎就好威啦

繼續活係自己世界啦今時今日仲有人要圍警署，好想知道有邊日圍警署係成功過

第一次圍警察總部（畫家係前面掟蛋）算幾成功嘅…之後就fail居多。